有冇巴打等緊執平貨

匯豐、長實系好似都幾值得執

執緊put 同地產

其他廢既

跌少少就嗌執平貨? 笑左

長實一早$82.X 唔執, 而家$88 先黎執?

今日0005 除淨 係咪而加賣完都有息收
唔玩啦

5仔

持有到琴日就有息

我反而今日＄70入左

冇話今日入貨，等佢跌啊
5號仔仲等緊佢穿70, 慢慢入
長實冇睇開，而家先開始留意

平到笑 好快數錢數到手軟

一陣接完火棒去格離圍爐

巴打咁勇？

我本身冇貨
入左兩手

今年有機會跌穿70喎
回購計劃已經90%
未必拓得住個股價

CHING HO BALL 呢句中肯

識野

唔驚
買兩手咁少

我有四手@$78

等緊低位再買黎收息 但不是今個月

向下一路溝都得既
始終匯豐唔係細銀行股，實際價值其實咁多年唔多唔少都反映左出黎
買都係貪佢息高啫
如果可以平買收高息何樂而不為

蟹左啦

想買招行

不要再說

5仔仲有下調空間
想收息唔好入住

今朝入左啦